DDG算唔算係最overrated既龍門？

又甩手

傾緊續約

打完飛機,對手自然會油啲

幾多靚撲都好，龍都係穩定最緊要！

50m la

又玩政治

世一呀你sick乜

係咪d精冼親

讓四劇本要角之一

未課金買DLC咪無完全版DDG

迪世一喎

可以壓價了

見到藍色衫慣左手勢

Leno勁幾班

其實佢咪同當年阿既ccc尼一樣，多靚撲反應快，但成日派膠

今日leno超神

艾蒙屌打佢

龍門始終都係德國同巴西既先勁

我派既話，佢top 5不入

祖記一號龍 你搵迪基亞同佢比？

真

人地玩同國光榮呀我地識條春咩

呢件真係垃圾黎

失埋啲on9波 平時幾多神救都無意思

當年既ccc尼牙

會令球員好能泄氣

問過kepa未

1. Nuer
2. Oblak
3. ter stegen
4. Alison
5. Ederson

矮撚過中堅識飛都冇用

kepa係貴姐，冇ddg咁多人吹奏

矮就咪學人打龍啦講真

Ccc尼最摟屌係失完波飲水果下

出羅美路好過啦

系，就算佢依家打到識飛都唔後悔放走佢。

口乾飲啖水都唔得

你當25圖流
世界盃金手指wor

羅美路其實唔差

佢堅勁喎！

舉手王就算啦，傷到就嚟要退役

係皇到出親已經輸九成

先唔講近排狂派膠，之前幾季其實都失過唔少近柱波。

唔係講今年，係講overall實力。

曼迷話勁過紐亞

今年達仔最勁

多靚撲，印象咪覺得佢勁囉

olbak 都好癲

果陣仲勁多人認同

2b

手法唔正宗
無指揮能力
用波又唔得，一出禁區就出醜
如果連反應都無埋就真係